準毅進仔揮手區

我曾經都係毅進仔
由細到大都覺得同身邊嘅同學有一段距離(以前甚至懷疑過自己係咪有輕度)，任何考試，同班嘅人target緊考高分數，而我？咪撚玩啦合格已經揞住半邊嘴笑

直至公開考試經歷嚴重失敗，無得揀之下要讀毅進，發現身邊都係一班同自己差唔多level嘅人，開始發覺，其實自己都唔係咁差，可能自己都可以去到更高嘅地方，甚至讀到大學呢，就係因為咁，慢慢對讀書建立返一份自信心

信我，呢一年你會覺得好柒，但係係值得

因為你得到嘅唔係做警犬嘅資格，而係繼續喺社會競爭力上游嘅決心

讀得毅進 唔該你繼續進修
好坦白，呢個社會大部分人都係先沙紙後敬人，咪撚FF自己有主角光環，以為上堂學下photoshop ai就可以做designer，去錄下音就可以做DJ

呢度學嘅嘢極其量係興報班level

眼見有班同學屋企環境無咁好/唔想繼續讀書，一畢業就要做嘢，好多都係做sales、文員仔做到依家，我唔係唔尊重佢地，不過你想去更高嘅位置，就要接受現實，繼續讀落去

眼見亦有唔少就到三張嘢嘅舊同學，依家先話想讀返個high dip/asso，講真我個人係幾欣賞佢地，但對好多人嚟講，三十歲係事業最輝煌嘅時期，而講緊讀完high dip/asso先係進入一個行業嘅起步點，老土都要講句，人生有幾多個十年，有書真係要趁嫩讀

最後，我依然要接受我讀書真係無咩天份，而且學好多KOL講，讀書亦唔係唯一嘅出路，不過我想講，如果你手頭上嘅成績連最基本中英文都唔合格，但係仍然對「大學」呢個地方有幻想，唔好因為即將要做毅進仔而氣餒，你行嘅路或者會比其他人長，但係都因為咁，你嘅鬥志會比其他人更加堅強

利申：
毅進——>High Dip——>Degree(top up)——>讀緊Master

入黎睇做左警犬

讀咩都好 唔好做狗

係 做人做狗自己揀

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. 幸福傷風素：
5. 嘉士伯
6. Pizzahut
7. 因航
8. 依視路
9.維特健靈
10.碧蓮
11.OLAY
12.雅蘭床褥
13.foodpanda
14.美贊臣
15.保心安
16.TS 防脫髮
17.養心殿
18.澳門銀河
19.雪花秀
20.HKTV mall
21.嘉頓
22.Friso美素佳兒
23.Johnson’s
24.CLARINS
25.錢家有道
26.馬伯良
27.森田藥莊
28.惠康
29.超級能恩
30.D2 Place
31. Hipp喜寶奶粉

毅進係唔應該存在，害人不淺

想讀上去讀中專好過

利申 中專 >high dip>8大

讀毅進唔可恥，最可恥係讀完去做走狗